有冇人有報案紙圖

比人呃左錢, 但衣家真係唔想去狗屋,
想拎張報案紙兇兇佢
有冇人幫幫手

呃幾千蚊大罪啲定偽造文書大罪啲?

Google 電子報案